（童黨）MK仔當街圍毆打到後生妹訓低！

推上報

起底組

Back up未？

童黨 好多大個就去撈黑/做狗

想保護條女

又係元朗屯門嗰啲屋村 新移民？

剩係聽到尖沙咀

打到瞓底有幾勁

打到飛起就叻喇

屌 賤撚到
咁都有女要

今次係咩食物？

由頭望到落腳趾尾都係做警甴既甴才

好型好man啊

正仆街

好型

男人不壞女人不愛，唔通要碌木咩

戴帽MK仔可以入學堂了，黑警隊需要依啲賤種。

真

以為自己好撚型

呢d叫男人？
同狗有咩分別，欺善怕惡

但，成日已經有人放片俾人拉點解呢啲聰明仔仲要放

黑警人才

Btw推到佢仆街

未來黑警

加入狗隊

又係童黨

Mk事mk了
發展到好似秀茂坪燒屍案咁再返黎睇

打女人 on9

推到仆街

型到
實溝死女啦
現場d女聽到d啪啪聲實出哂水

呢種人準備做狗啦

咩關係？打嗰個係佢條女？

推到有ig

唔使返學啲人太得閒就咁

跟住20歲未到大肚，男方根本鳩毛都未生齊，
唔想面對就直接走佬失蹤，女嘅焗撚住生出嚟又唔識教。
最後下一代男女都好，又loop多次依個劇本。
點解有咁撚多依啲CASE？
就係多得你句「男人不壞女人不愛」。

呢啲MK我一拳一件

推

打男人定女人都唔應該啦

群到埋童黨都唔係好人好姐
除非你話周街三唔識七咁樣打人問攞錢

IG見到有人comment
上水祥龍圍邨 林子謙
請fact check

推撚到個男嘅仆街

Push

你打鳩佢 佢點到答你去尖沙咀做咩！

香港多啲你呢啲垃圾就死得啦
黑警夠唔夠壞？ 唔去嫁黑警？

相信幾日內pprb就會搵到佢
派offer比佢

對戲咁

cls

牛丸又攪事???

又要學人做mk妹但又做到被人打
正正常常番學點會同到呢班人有接觸

都係當街打人打女人
一鳩樣

仆街

講事實都唔得

咩年代
原來依家仲有依D垃圾人垃圾父母生垃圾仔女，依班人之後又做垃圾，直到永遠

btw中學都有幾個打女仔打老師既同學，個個做哂狗

戴黑口罩，同香港恐怖分子講係黑暴搞事，好快捉人

佢都係講事實

抵打啦同得D MK仔一齊有得比人打仲想點

驚熱呀？

情操高尚

呢D LF2由佢地打飽佢啦

係咪do靚仔唔洗返學太撚得閒，今年好似特別多呢類新聞

有潛質

之前佔中咪有班女黃絲話唔嫁黑警點知過左幾年就比狗媾左囉。我講返個fact姐，你咁唔憤氣咁咪同班港女講囉

屌佢老母好想打7條mk仔

淨係識打女人，正仆街仔！

個個都爭住做牛丸

因為條女都賤囉
你估有塊西就係聖人咩
又唔見人話條女咁賤都有仔架wo

但事實就係咁
你睇下點解咁多MK仔都有女為佢死先啦

大把Fuckboy明明個名臭晒
都大把女埋身
D女仲唔係抵死咩

垃圾vs垃圾

入學堂做狗，岩哂

拍片條友都幾撚勇

cls 死mk

肯定？

扭曲的社會

拍片一樣有罪

去尖沙咀有乜問題呀？

13巴女同mk仔隻壚抽
邊個贏？

我心理層面已經發展連屌MK仔都費時，直接屌MK妹抵撚死有飯唔食食屎。

只係因為工作關係
見過太多依啲case 通常女方都係講返依句「至理名言」
我有感而發

你估D MK妹聽完呢句先鐘意MK仔?
男人不壞女人不愛 係女人天性黎, 事實唔啱聽?

push

有CV去投考了

police

有無人起左底

有做狗嘅潛質

牛鞭哥

好撚嬲
推

晒咗條女!女仔係要慢慢鍚架MA!!

咁好彩我另一半無所謂嘅女人天性

講真佢地打開交 識用力好多 你同佢打贏唔到

妹妹仔把聲好Q咁

屌，好想保護個妹妹

屌擺明係打人個fd啦

到時又可以出賣打人果個 轉污點證人

真係有警察拉人既話佢冇動手又判輕d

醒目仔來 所以出手係最on9

打哂格搵條春

裝睡的人叫不醒有啲人嘅所謂悲劇係自己攞嚟

係 依啲唔關肌唔肌肉事

Private

係打到坐低

agree

今次叫豬肉丸？

係嘅係嘅
你啱你啱

啲mk仔女真係痴撚線

癡撚線咁都叫型？大把大把車一個女仔乜撚野仆街先會做得出

可能佢係呢

Pin啦

可能天水圍呢

如果主動報警仲顯示有悔意

動手果個就

今次唔用食物名 轉用地方名

賓你夠唔夠打

感動既係香港男人終於肯打下女人

而唔係男人跪係到畀女人打

好多人親身試過對D女好
佢就當理所當然
最後仲去偷食

對佢衰D冇咁好
反而仲乖乖地

開打前放定針 應該ok

早排勁撚多打人街童比人拉
片中兩條怕唔怕

btw 推到佢地仆街

唔係邊有咁多做差人

尖沙咀咩

句野又唔係佢發明既
人地都係講事實姐 你讀書見啲女會鍾意花心靚仔mk定純情毒撚?
講到好似因為有人講呢句啲女先鍾意壞男人咁
人地要自己攞黎賤 你拉得住佢咩

就考架啦

打男人就OK？

今次叫魚蛋？

係咪支那人？如果係嘅話一定唔可以就咁算

mk咁唔惜玉
反正都入男童院 緊係做其他野

打人唔俾人知我打嚟做乜
疊馬㗎嘛

條女就醒啦

手唔洗自己郁 條仔就坐幾碌

出手打女人痴線
有條件考警察既人材

男人老狗打女人 真係好肉酸

香港警曱嘅未來就靠你哋喇

又係等拉

去尖沙咀有咩問題，推撚到佢仆街。

打女人

啱聽
群埋班MK仔到預撚咗啦

真係好撚蠢 仲要拍低

牛歡喜

呢啲人真係社會敗類

以為自己好撚型

係咪唔戴口罩去尖沙咀

如果係支那人最少搵埋佢老豆老母嘅資料，打撚返佢全家

講咁耐仲未放啲相上嚟

唔知今次又係咩食物呢

女人唔可對佢太好，佢會當左理所當然

古人智慧未到80都唔可以畀飽飯食係啱

睇完八卦嘢做任務pls

（聯處）一齊收.支.那.孔子學院皮！！

條𡃁妹比人打既呻吟聲好銷魂

好想條仔打多幾十巴，聽到夠

打多幾下兩邊都垃圾

咁抵打啦

人渣
推到坐監

有IG Facebook未呀

條女既名叫尖沙咀?

社會垃圾

男人老狗打女人

拍片果個真25

BTW 有冇發覺呢啲片
啲MK仔唔會去打廟街老黑
永遠都係打弱者/女仔

可能係唔戴奶罩去尖沙咀

跟得mk仔就預左架啦 毒撚又睇唔起唔明有咩問題 可能條女中意比mk仔 m 又話你地聽咩 on99

啲mk仔咁多年都係一樣咁柒

蘋果記者

永遠都會有人po上網

起到未

又嚟
今年咁多嘅
唔讀書都唔好搞咁多嘢啦

仲有Mk仔存在

您係咪有病

Dklm 起左低未

又係啲打女人的廢柴

乜撚野尖沙咀

叫得幾好聽

佢橫賓

睇黎係新移民？ 咁耐都起唔到底嘅

係好抽既就出去打到d唔戴口罩既阿叔飛起啦
關埋門打靚妹

我要碌木!

呢種思想需要改變先係重點，其實幫得一單幫唔到第二單

型撚到

牛丸d Friend?

毒撚好難明 有啲女係咁賤 呢頭俾人打完 轉頭同人扑嘢

點解會有呢d野

打女仔特別型？

男男互打都好過一個狗公咁樣單向去虐打個女仔

左邊MK妹對腳

真
呢啲蠢女人執到都喊三聲
除非你話唔過人世啦

點解狗唔用呢啲片嚟請人 同佢哋周街打人一模一樣
呢條契弟仲有哂經驗 似模似樣

係公屋 屋村先有依d人

聽到唔小心扯左,又楚楚可憐

尖沙咀 尖沙咀 尖沙咀

關咩事721打人果班鄉黑仲有錢啦

btw個ig page好多mk童黨收錄

盡得老衲真傳

打得好啲臭閪唔打唔得
再推到個mk仔坐監 咁就係最完美嘅結局

依家啲Mk 仔女都有陣支味了

黑警有野做了

是撚但啦
垃圾00後既野

招聘

有fd當D女係雞咁呼呼喝喝
佢聽聽話話

有個毒毒地但好仔
最後比人帽左

可能覺得出尖沙咀就好威

有冇MK妹上連登
可以解釋吓呢啲賤男打人嗰時係咪好型？

一睇就知係連登仔

依d柒碌又做乜鳩

你老母臭閪，連登手足係咪覺得打女仔好威威？

又係d垃圾mk童黨

邊班？邊到浸開？我成條水起撚咗佢

睇下個社會分圍 黑警出嚟打人無後果 班細嘅咪耳濡目染學曬

尖沙咀有咩得罪佢

俾人毆打埋一份
記得帶keyboard

組團今晚入上水睇下撞唔撞到對狗男女

係 小妹睇到濕晒

會唔會太得閒

好心啦 咩年代啊

從來都係自以爲好仔好男人畀女帽

好仔實在太撚悶難聽啲講姐係死毒撚

點解要企定定俾佢打？

建議你去監獄揀男朋友

可能佢地唔想打，有苦衷的

講係咁講，到真係對住碌木，你又唔想要

24小時之內應該喺差館

玩緊123送頭人

女仔好難還手，同埋應該本來就識 走左之後都會比人打

想知呢班人平時點生存

因為有得「loop多次依個劇本」
所以比一般人更有效地繫殖, 生物學上更優越

why not
木咪木
撩佢!
發堀佢

可能睇完Money Heist

警隊需要呢啲人才

應該係話緊跟尖沙咀新義安

最重要係這年來直播都成日有3萬可以為發洩情緒，就會覺得只要自己夠大聲就可以隨便打人

歧視女性

This

打人都識戴口罩喎

比人打果個係咪衰冇戴口罩

？

義氣仔女呀嘛
行家法㗎要企喺度
就算話要俾啲男仔輪
都無怨無悔
真係唔明點解而家仲有啲咁撚戇鳩嘅思想

老綜囉

真係無腦次次打都拍片, 黑警搭硬你啦傻鳩mk
比機會黑警刷分

條仔打條女打到啪啪聲

我會好錫女朋友...點解偏偏30年單身

我橫到仆街

係咪條女同第二條仔去尖嘴比人發現啊
淨係尖沙嘴

垃圾童黨

啲狗好快會拉 （非藍屍案件）

黑警嚴正執法未？

諗起屯門俾車輾到變肉醬啲垃圾mk

如果係教妹又得唔得？勿跟車太貼

假撚到

呢D仆街真係應該要凌遲

完全唔似

蝦細路女好撚型?
單挑呀MK仔

男人要甘先Man

好想救條女

最憎依啲人
書又讀唔成
做社會垃圾
搵人的佢地上前線
我諗佢地Chok到下煙就嗌搵爸爸媽媽

垃圾 仲要戴黑色口罩
影衰曬
童黨同狗不得好死

報咗警未

去左尖嘴 確診d地方唔戴罩？

我有想過，但如果係打手掌都好少少，下下打頭打面想點?

唔打點俾人知自己好威
你唔見打人條女係咁望鏡頭咩
擺明係好有表演慾個啲人
覺得打人威威

最癲幻想 條女去完尖嘴確診地方 唔戴罩
返到屋企比呀哥打

受害者有冇相。。。真心要保護

自首啦死童黨

如果佢打嘅係支那人我就覺得OK，但係如果佢個支那仔打香港人就真係要打撚返佢全家

咁都可以企定定俾人打唔還手 直接攞碌棍打鳩佢啦

點會教妹呀

係咪冇做過人細妹

有咩需要教妹錄低佢

打人條女係家姐定呀嫂？

有腦就唔叫mk仔la

Hahahahaha
好好笑

其實尖沙咀係咪啲乜嘢社團名 定係乜嘢暗號

去尖沙咀關佢撚事咩

你講陳同佳?

你都戇鳩嘅 入黑社會打人自己整衰自己就唔咪撚講咁撚多啦 啲MK仔個腦真係

咁樣教?

曱甴蕉務組關注中

Mk

好大隻

生啲垃圾出黎做肥料咩

呢d識欺凌弱者的人，其實最終一定做到人生贏家（雖然唔及用腦去剝削人果d)
你諗下佢有得囡，即係佢圈子d囡,其實係唔介意佢咁既性格，所以佢無論做咩衰野（包括加入狗隊），都唔會影響佢搵到條愛佢既囡變成幸福情侶。

如果條囡見到咁直頭有吶喊助威，證明條囡覺得咁先叫man。咁只要佢加入狗隊，之後知佢瘋狂打香港人，條囡一定出曬水。到時書唔洗讀，人工福利好，又有真愛，爽曬。

男嘅番跟車 倫敦金 酒吧 保險
女嘅番酒吧 倫敦金 sales 保險 賣相呃毒撚

得閒去中國酒吧打卡扮有錢，去中國買A貨名牌ig打卡，出糧就走轉尖沙咀幾十人溝綠茶飲

好彩嘅就有社工跟讀番書/學手藝，唔好彩嘅就一世

教邊個都無可能打都咁啦

好打得 今次屯門定天水圍

有次係街
有個老豆勁撚大力星佢個女一巴
大力過條片

生物學上更優越, 經濟學/社會學上低端人口

最撚on9係拍片，同啲dser影barcode上ig嘅一樣，晏啲頭條見

香港有死刑就好
消除哂呢啲人
浪費地球資源

依家去做狗唔得咩，反正成日話請唔到人，應該都唔會理你性格有咩問題（你暴力可能仲好）

25k起步仲每年跳point,幾多degree holder一世都無狗隊搵咁多。

嘩屌

721？白衫

打女人點都唔啱

好多mk 個底花哂 偷野打架齊哂，狗都冇得做

不嬲都咁多呢d人
你以為個社會好美好？

唔好玩啦，明罷有其他癫佬都在埸啦，條女一走，個癫佬重唔捉佢，然後打得重勁。

根本走唔到

警務處需要你

我前幾年讀垃圾band3學校都好少呢啲打人
真係好想知呢班垃圾讀咩

仲未比人起底個打人既pk？！

其實全世界都有呢d事

J左對腳同慘叫聲

條mk仔骨杉杉咁

推到自殺

世界唔同...

要入學堂訓練下先得啦 咁有潛質

好想同佢打
咁撚好打

又係牛丸D人?

快點打死我

好型啊

打人條友就唔識

不過跟個所謂mk大佬 花朵叫希仔 全名陳文希 經常上水粉嶺蒲頭

今次呢個係乜丸？

點解比人打個個女仔會群埋班mk到

唔肯接客俾雞頭打?

有腹肌？

見到呢啲𡃁仔就想一拳打到佢嘔血

男既做狗 女既做肉便器

band3唔一定操行差，最多話成續冇咁好姐

咩社團嫁

咁又係，打人冇後果咁

咁都有可能係個女仔唔肯群埋去
所以先俾班mk打

cls男咁樣打女 係好打既搵啲大隻過自己高撚過自己打 贏左咪威水囉
正垃圾

可能mk妹

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

唔肯比佢上 就打個女仔

男人打女人天經地義

似帽撚左
最後聽到 搵你做咩

花乜
你覺得佢會俾人拉咩？

以為自己好型好chill 大男人
推上報 幫你囉過案底 等你更加威

呢啲廢柴我單手都打死佢

聽到個細路女咁叫個心都赤赤痛

團咩
最多咪樓下三五成群
坐喺公園就以為個世界得咁大

班狗會邀請佢做狗，再唔係做Pr，扮示威者做訪問，啫小V乜乜柒柒

成班淘寶仔淘寶妹
唔好侮辱MK

mk好多都自我感覺良好
可能係信心爆棚咁去追女仔 諗住實食冇黐牙
結果女仔唔受溝 就惱羞成怒郁手打人

唔關政治事一定拉

我都想知你哋屋企背景係點樣
其實而家呢個社會，嗰個有智能電話
打機睇片都唔會悶
你話好似八九十年代，個個都要落樓下空地玩
就話逼住要出去三五成群

所以結論係，啲女仔都有責任
要威
自己中個頭埋去

pish

新腥港人生出黎既移民種
依加真係越來越多

氣質唔係本質

依家仲有人三五成群坐公園咩 有冇真係咁冇嘢做應該未撞過打得嗰啲人姐 MK仔未俾人打過點會驚

邊個嚟？條女？

Push
Fuck u

班撚樣咁大膽光天化日
俾我見真係打撚死班撚樣

上水龍圍邨 林子謙

今時今日呢啲人種仲生存緊
以前細個果陣好多屋邨飛仔，大大下都冇再見到屋邨有呢啲人流連

放開個女仔!!!

新移民來香港有鬼錢咩
冇錢自然諗打劫偷野生活
一次唔成功咪比人拉
深夜冇警察d mk咪易得手

我都係要碌木。

被帽，我真係會殺人。

成日行過樓下公園
都會專登超呢啲童黨
以為自己好撚惡咁

會唔會係比人打條女係ex黎
同條仔分左手
仲繼續煩住條仔
搞到比人打
個女仔細細粒咁可愛一定大把連登仔鍾意啦
洗乜搞到自己咁慘

個心態係屋企 同輩比唔到關心佢地，被逼要出去搵所兄弟姊妹，係佢地到拎關注。

另外想話比人地知自己好獨立 已經大個仔大個女，所以成日買名牌落酒吧打卡

只能夠講窮人唔好生仔

打得幾好，幾有雄風

［新鮮起底整合］
·打人條女·
全名：葉樂思
中學：圓玄三中
就讀班級：3D
特別愛好：淘寶買衫 身上著緊個件25蚊
ig：@_yny.ils_

下 mk咁講究衛生

25蚊咁

見到個傾字就知你錯啦

留番同個官講啦

中三？

我呢邊得d廢中黨

啱呀條mk仔有腹肌，the rock應該都打佢唔贏

佢地打人都冇除罩喎

呢下冇播毒

個IG痴撚線成個page都係cancer

直接推埋相上嚟啦 咁樣先快啲可以等人識佢呀嘛

2條女對腳都好白滑

more

180周街都係
唔好講出黎啦

見到啲撚屌咁戴口罩就火都黎

d窮人家庭
老豆老母嘈交 屋企又細到仆街
留條毛係屋企咩

傻鳩認證

被打個女仔？

真係會俾人拉嘅咩？
我就唔信啦，呢啲咁小事

好想保護個女仔

睇輿論，上次單後樓梯欺凌都拉左，呢啲要靠大家推比蘋果睇

P push

笑撚到我
想像唔到平時有班人係黨鐵咁玩

加油，祝你好運

唔明白點解啲人唔珍惜現任、
如果唔好咪散咗去，喺都要一腳踏兩船
btw喺呢個post傾埋啲唔關事嘅野
gag

點會小事呀
一定會拉

對腳好好J

唔知個樣點

想要無打格既

如果保護到佢，可唔可以同佢扑嘢

報左狗未

打人嗰個

殘體

po上網擺明係見工啦 大家咁驚訝做乜

果條女的確由此至終都好黃(底褲)

賓有冇勝算

可能真係關事都未定

真係大開眼界
原來2020仲有呢啲嘢

希望班敗類有報應

一句要思思定要牛丸?

思思
牛丸

新治安嗰類

所以話呢唔係歧視住公屋
但係如果自己冇能力生仔就咪撚學人生
生完一家幾口迫埋係公屋
啲小朋友細細個就跟住公屋班𡃁仔圍威喂
遲早變呢幾個𡃁仔一係俾人打一係就做童黨打人
窮人生仔正仆街

個背景似安達邨個啲新屋邨
IG圖又打殘體
又係死支那人

MK妹唔係打，就係屌架啦
死喇，睇到扯扯地

AOABH 拉得

凱婷

有冇男既

佢打到你仆街

屌

啱 直接入職

仲有呢個

ＴＯ

ＭＯＮ ＰＯ狗

睇到資料未

做野未

呢啲咁嘅排骨MK淨係識得打女人

兩邊都係MK
但MK仔唔值得幫

咁我有 本身身體質素強

又可以刷分升職

你會用針吉佢？

打人個仆街？

狗隊需要你

尖沙咀 是咩料 。。。。。。。 尖沙咀搵佢 究竟尖沙咀有咩

推 屌你老母男人之恥

公仔書咁樣飛起

瘦蜢蜢咁型撚到呢

推香港獨立 唯一出路

人地最多蠢姐 還手都冇 洗唔洗打鳩佢呀...

P牌幫push

推爆佢

屌啊 乜依加咁撚多童黨

條女都冇打條仔

純情毒撚應該被珍惜

我好憎啲社會風氣又要同人講要做好人，
但偏偏各方面都引誘緊人去做壞人。

好人枉死，壞人快活。
唔應該係人類最憎嘅事嚟咩？
點解去到啲小是非，就可以轉曬口風？

毒撚保護協會

油麻they

癲*

CLS

快D去做黑警 岩你

可以用來溝女
同條女講
我喺中環地鐵站條電梯到sir落嚟
淚到無流過滴

單親媽媽攞好撚多光環

今次又係咩丸?

女人應該玩多啲運動 武術 打拳之類
唔好再覺得自己生出黎係做公主
唔好畀父權社會嗰種女仔要錫身要畀男仔呵護嗰種思維禁錮到
到有家暴 性侵 畀黑警/癲佬攻擊都可以保護到自己
尤其是香港越黎越講拳頭唔係講道理

可唔可以垃撚曬班垃圾童黨佢

企喺度 第二條片佢都有份打

推撚到佢仆街

識戴口罩 算係咁

死垃圾剩係識打女人

嬲嬲呀

點都有啲毒毒地嘅人會比人發堀嘅!
至於遇到咩人，睇佢地緣份啦

呻吟⋯⋯⋯⋯

推到聽日上報

［更新版起底整合］

·打人條女·
全名：葉樂思
中學：石天
就讀班級：- -（已退學）
特別愛好：淘寶買衫 身上著緊個件25蚊
ig：@_yny.ils_

·打人條仔·
全名：（待補充）
中學：圓玄三中
就讀班級：3D
ig：（待補充）

利申：消息非我提供 只作消息整合 有待各位補充

你以為十幾廿年前屋村仔跟大佬咁多交打咩，呢D邊青MK仔老泥妹得把口咋，摑下D稻草人就得，對番男人就咩啊咩啊十次就越行越遠

連登仔都唔夠MK仔打

細細個鳩毛都未出齊就打女人

戴口罩已經唔錯架啦
等上報啦

歡喜哥！ 牛歡喜

仲以為有靚女j圖先推到咁多頁
原來係文字討論呢班低汁mk仔女
我都係出返去先

你夠膽咪同佢打

打撚到成個乸型咁，廢柴

留名推

癡撚線 香港倒退 愈來愈似 大陸十鳩幾年前 網上學校霸凌個d 影片 不過就男被打多

傻閪mk仔

就算冇能力反抗,起碼都逃跑

有冇諗過或者係你唔識打交

唔入去坐下點識驚

點解00後咁mk

可能情況係調返轉呢
女仔想回頭是岸同條mk分手 條mk唔制
發現真係箍唔到煲 就用打人嚟攞番個尾彩

不過講真
如果女仔唔識諗走去同條mk拍拖
要預咗多麻煩
到真係有事嗰時喊苦喊忽都冇用

啪啪聲

推

如果係我個女咁比人打 我一定斬死佢

點解舉咗兩三年鐵飲埋奶粉都會輸

有晒片，等坐監啦

男人不壞，女人不愛，女人不打，男人不愛，打者愛也，天下女人沒有一個是無辜的

冇倒退過不嬲都有，係依加啲人on9拍埋片

我都想打完佢一鑊同佢講對唔住 , 希望戴帽男可以留聯絡電話

［更新版起底整合］

·打人條女·
全名：葉樂思
中學：石天
就讀班級：- -（已退學）
特別愛好：淘寶買衫 身上著緊個件25蚊
ig：@_yny.ils_

·打人條仔·
全名：林梓榮
中學：圓玄三中
就讀班級：3D
ig：（待補充）

利申：消息非我提供 只作消息整合 有待各位補充

佢條仔係射精男

又撚d新會然

殘文體 你懂的

依啲直頭係做黑警嘅材料
相信好快會做狗

可能因為MK仔打交打得多，
識打「死穴」掛

咩尖沙咀?

呢句真
仲以為自己好撚型
On9到

我淨係不停聽到佢講尖沙咀

拉就一定
網上熱傳冇得唔拉
但年紀細又初犯又有悔意都會輕判

求下大家幫手推 救下小妹妹

打女人算係咩男人

呢啲死mk仔
淨係識欺善怕惡

冇撚嘢呀支那人落到黎打鳩我哋香港人，佢唔撚知佢哋自己係低賤過人哋嘅咩？我哋唔打佢已經好撚好啦，快撚啲搵埋佢屋企人出嚟啦

推到有埋佢屋企人嘅資料

Sorry，我好蠢，咩叫力力卡卡

大有潛質 將來做黑警

心諗有腹肌唔等於有力量 咁諗都有錯？

力力卡卡？俾人打嗰個係咪支那人嚟㗎？如果係嘅話成件事可以當算。

牛丸同後樓梯嗰次都好似有拉到

呢啲年少氣盛
真係要挫下佢哋銳氣
起碼要入啲乜童院幾年先得
唔好等佢哋以為呢個世界
大聲就講晒

最近呢一兩個月，
多左好多呢的人係祥龍圍、清河、彩園岀現

起佢底，組隊去搵條𡃁仔

mk仲未絕種

算吧啦 嗰啲咁嘅mk妹 唔嫌你係死毒撚就奇
對比起你行埋佢身邊 佢寧願俾mk哥哥左右連抽 再用下面技大肉腸插曬佢身上所有窿

條mk仔除左衫實係咁

咁大陸味濃嘅

女人唔打唔聽話

靚仔約個時間 出黎啦

咩年代呀
比人打唔識走嫁?
一係報狗一係搵人救一係絕交走佬啦
企係到比人打做咩9
條仔打女人又係仆街

就係咁撚賤先有女要

先唔講被打嗰位係咪mk妹，正常都唔應該咁樣打一個女仔啦

希望條仆街快啲比人拉

冇留意到

甩甩cutcut
疑犯向疑犯嘅朋友表示事主啊媽講嘢甩甩cutcut，叫事主啊媽收聲
利申：亂估

MK文化
一係比我上
一係就打

好撚型呀 牛腩哥

黑警呢啲唔會理啦，始終大家兄弟嘛

嗱 俾每個連登仔執一劑就當無數

佢大個就會去考狗 因為同狗有好多共同點: 暴力傾向+崇向不對等權力+蠢到拍片俾人拉

起左底未？仲有一段係個mk妹打巴人
以為自己好型

打人條女嘅電話號碼：5511 9816

係，呢啲人係要入下O'camp反省下
細個唔入camp，大個咗可能打人打到出公路，到時就真係入監坐幾年

Mk界衛生刑警

唔洗道歉 你比我中幾拳 我就唔推

wtf

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

唔走低死

拉到人未？

條女係支那妹

如果條女係狗女呢

大陸mk

呢個係真
識好多MK仔女
佢地唔鐘意讀書 成績差就一家
但係家庭通常都好複雜有好多問題
屋企啲大人on99連自己都處理唔好
所以佢地會向身邊既朋友學習同埋搵同溫層
但我識既通常都係本性善良有同理心
但的確係有啲MK價值觀
例如好似鐘意紋身釘到成隻耳仔都係窿咁
但係我唔會想睇唔起佢地
不過立心不良果啲人就算 根本唔關M唔MK事

如果你地見到會唔會出手/出口阻止,定係直接報警算?

係狗女就會拉完交咗差之後唔告

如果上到東張西望嗰啲就肯定拉9硬

可能係豬閪丸

呢啲咁嘅社會垃圾生存就已經影響呢個地球，mk就係死罪，係人本身都係善良㗎啦，咪撚喺度講埋啲戇鳩野

報警再出口唔停再出手

進步咗，冇打5p字，但殘體

比人打條女冇戴罩 報起警上來咪要罰錢

宜家有案底或者坐過監都做到

男童丸

咁就想算

問下法官大人先

dont blame the victim

推到佢cut電話號碼

得罪講句 有d女人係抵打 睇見都爽

點解每次啲童黨都會拍片咁撚戇鳩

N賓又出嚟鳩噏

偏遠地區大西北要等39分鐘

我係呢到就唔係好見到你人性有善良呢個element

大王？

Well said

賓高佢3個頭使能用暗器

CMHK

打人個條女咁串？
咁撚仆街
冇道歉仲扮晒野
呢啲大左真係偷呃拐騙

30幾度仲着長袖就知道佢係弱智

香港女仔唔做運動
所以屎忽咁扁

推到拉到人為止

手足黎架 平時有獅鳥藍屍

荃灣石籬天主教中學

想幫佢含

有無走光？

冇撚野呀 咁都靚？

對眼闊到紅海咁

毒撚的我連女都無

上個月既事喎 人已拉喎
睇fb d人講

一人揀一個地方做自己個名

我指比人打果件

印象中見過生菜、牛丸
可能呢次叫雲吞或者魚肉

例如有個人識咗個爛賭鬼
之後明知對方爛賭 都堅持要同佢一齊
老實講 當事人對之後會點都應該有心理準備啦

同mk拍拖都係同一個道理
唔係諗住個mk會係溫柔體貼嘅好仔呀？

講真話又係blame the victim？

條女咁快退埋學

最新消息: 條女比黑警拉左

有冇source

大劣雞？

Source?

女童丸

推到條MK仔坐監

單眼皮醜女黎WOW

P撚到痴線姐下話

廢青

屌你仆街依家啲𡃁仔越嚟越不知所謂上面條仆街仲要打殘體字

我手臂粗過條mk大髀

有無樣

Mk靚仔打女人就好型好man
毒撚/ 普通人打女人就賤精 人渣

你的樣子如何

咁又唔好 就算係支那都唔緊要 最緊要黃
同埋就算唔係黃都好，打人嗰條垃圾mk都要入去坐下先得 咪等佢以為自己好撚型 社會垃圾

拉得未？

如果條MK仔係著黑衣嘅話，Truth Hong Kong 又會屈“黑衣暴徒光天化日下私了妙齡少女”

但佢地只係10幾歲先讀緊中學
未有完全既獨立思考wo

女係拎嚟屌，唔係拎嚟打

蝙蝠俠

仆街MK仔

咁多假設都可以傾到咁耐
你不如話佢地係勁X1000000000000000000000000000000000有錢,全球首三首富既仔女,然後迷失在這場愛情遊戲

應該話係佢唔敢姐 打交真係講膽色 除非2個人磅數差太遠 1個米7 130磅同個米9 170磅打

推，正仆街

腳

依啲咪中三畢業嘅毅進仔囉

同意 ON9先打女人

中學果時食過一次呢啲MK妹
無悔人生，果種感覺係其他女人到搵唔到

雖然一個星期就散左

寧願要5P字 都唔要殘體啦ching

家教問題
入咩中學
識到咩朋友

打屎忽另計

起左底未?

JJ post

見到 天水圍 林乜乜
但未fc

警隊又有新血

咁型

推到有人理

一邊紅卜卜 一邊白雪雪 嗚呀
頂唔撚緊

打交講個勢 一膽二力三功夫 敢打已經贏一半

型啊不知悔改，男童院見啦

死link有冇back up

即刻del story
做乜姐 好驚咩

死差佬仲唔做野
屌你老母

推到條on9 jai hihi la

想同佢打返場

估唔到仲未拉人

黑驚真係廢
廢撚過公安

叻啦叻啦
好威威

蒲頭了

D logic錯撚到

唔係打我 就唔可以關注唔可以花生？

咁鍾意型咁撚鍾意上位
就推撚到你仆街

黑警唔做野
不如個事主報警啦

【有關網上流傳嘅青少年打人片段】
網上流傳一段青少年打人片段，有一名男仔摑及踢一名女仔(下稱受害人)，亦有另一名女仔摑受害人。
海袁搜集資訊後，得悉受害人已於案發當日(6月尾)報警，海袁向PPRB查詢，證實事件已報案，而受害人嘅傷勢不算嚴重，案件仍在處理中。
海袁作為戒毒服務、青少年服務嘅前社工，當然都唔希望見到有呢類型事件發生，所以係當選之後都想同區內嘅青少年服務機構合作，關心區內青少年，但可惜因為武漢肺炎而暫時擱置。剛剛海袁致電本區青少年外展隊查詢，武肺之後佢地只能提供有限服務。黎緊海袁會逐一同青少年服務機構傾傾合作空間，希望可以盡量減低呢類事情嘅發生機會。

source 當區區議員

終於有人做野

又牛丸二世？？

mk狗 屌你老母
隻揪啦！

突然覺得沙咀係好地方

真 我做過幾個月gym而家都大隻過佢

不嬲呢個世界咩閪人都有！！整個白卡佬做你朋友好冇

其實女仔單眼皮都幾好睇

解密先

清前世未見過女人？

報警啦屌捉撚晒呢班垃圾村童

個IG冇晒相啦 有冇師兄backup咗

唉 🥺
唔通真係要咁先唔洗做魔法師？

可以用同一句野套落佢到

點解最近咁多呢啲事發生

大家想咁同佢報仇

有冇人組隊同佢玩

打女人衰十世，等坐監啦仆街仔！

已經1000個comment

推上蘋果/ 支那01 啦 包佢紅

你先ON9, 界個林病你打你唔打?

重點唔喺被人打條女

喺單純想睇佢哋被人拉

去尖沙咀有乜問題？
去尖沙咀就要俾人打

呀妹 跟我好過跟MK仔啦

Brian著草未

邊有咁型呀ching

等緊大頭相
收工要避開呢d危險人品架嘛雖然我唔係住呢區

打女人死仆街

不知悔改

男/女童院嘅存在證明咗佢哋可以獨立思考

mk仔打mk妹

要屌到佢肯出黎

Brian ，去自首啦

打女人覺得型你都on 99

唔合理既打男定女都唔岩啦

如果係台灣 成班人起你底 去你屋企搞鳩你啦

唔關女唔女人事
條女好慘

63836568 蘋果報料熱線

65110101 支那01報料熱線

63333243 i-cable 新聞有線人 報料熱線

男人唔可對佢太好，佢會當狙理所當然
古人智慧未到80都唔可以畀飽飯食係啱

打個細路女覺得自己型就知你戇鳩啦
你去幼稚園可以大殺四方添
咁你仲唔快啲落去
MK仔都戇鳩㗎啦
戇鳩到咁真係丟撚埋其他MK架

更新：條友del左post

佢ig係咩
改咗名

brian040514

del哂po

del左po

最近好多朋友問我，喂brian，點先可以好似你咁打到女仔訓低

今次叫咩食物名

好多人等你隻揪brian哥

成班淨係識係網上面扮哂野
如果真係咁多個都咁勇就唔會無人幫拖啦
諗起 m記經理俾人打 無人幫

串過馬撚
推到上報

已經約左佢係旺角公廁等

咁型做乜del呀Brian

今時今日都仲可以有呢d社會垃圾 所以話時代點進步都一定有呢d弱智 大個一定撈偏或者做狗 永遠只可以做下層低等人種

真係會有人覺得型？

Brian 哥 ig followers 就嚟突破2k 型到

你禁左未

呢個brian冇乜brain

諗起另一個brian 擺咩咁多廣告，要出名學下呢個brian啦

[url]【童黨欺凌】上水少女遭連環掌摑19巴 倒地嚎哭惡男女不為所動

蘋果同01都出左，佢真係可以入男童院威了

Fol 咗 好想學佢咁型

改左名？定del哂相？ 有冇巴打back up左？
柒頭出黎隻秋啦 讓你一隻手

brian哥有冇興趣打返場

brian哥
仲可以咁串

手足 hoball

引用黑警果句：犯法就係犯法，作為良好市民緊要係舉報罪案

btw 拍片呃like 係可以創一番事業 創理想 入男童丸

甩甩cut cut唔識打者下話
支那人唔會用「甩甩cut cut」掛

佢老豆係狗？咁撚惡

好有型

呢個我駁唔到
打完交係應該要學識負責任

只係del左post

唔洗加密啦 直接揚出黎

日撚日都過佢條村睇下見唔見到佢先
小心丫仆街

搵人打撚柒佢再同佢講呢句啦

tui until the PK MK are arrested

咁呢個case 受害既係條女，加害者係條仔呀嘛

kai喇眉円

咁你又唔可以怪曬佢地 佢地見到721 同D黑警 都可以咁撚樣 點解佢地唔得?

翻黎啦 翻黎啦 MK 年代
感謝黨

呢D街童打交case
好撚多時候都係條女自己唔妥人 叫條仔幫佢出馬架啦
再者 我話條女賤既意思係佢咁樣望住自己條仔打人唔阻止

拉左
【童黨欺凌】上水少女月前遭連環掌摑19巴 片段曝光惡男女被捕

笑撚左 幻想條女唔係好人 跟住再屌返條女

搞到想睇多次三五成群

神仙B 要返黎啦 幾時到去機鋪要比黑警打返幾獲先

支那種？

有無出去蒲 ， 全部黑警黎 蒲到呢排仲蒲緊 啲私竇 全部自己友

一定係
住緊嗰到係支那邨

推
死mk仔

拍片考差佬 面試加分

想約條MK仔隻揪有咩聯絡方法?

望落好似係上水北區醫院對面條邨

請先排隊
ig海量人放低咗一蚊

brian

咁好打，組團同條mk仔mk女相應下先

學埋黑警啲衰野

跟呢到d毒撚好過跟d垃圾 mk仔喇，唉

推，快啲去搵牛丸

叫佢摑鳩隻狗 你估佢敢唔敢

老豆老母點教

打完人道歉就想當冇事

撚有老豆老母未

打女人正仆街
推到佢仆街唔該

原來30號已經報警
見今日搞大咗先拉人
黑警真係好垃圾

同一個department唔同team啫

好男人嘅毒撚，好多女人都唔要

冇肢體虐待,但有精神虐待

龜縮Brian MK仔驚到要del po

有種出嚟除罩隻揪

唔除唔隻揪正衰仔兼爛屎忽

欺善怕惡，大個做狗最啱啦

推唔郁都推

型？

真係連個醜字都唔識寫！

香港有著你依啲渣滓真係慘
型你老味咩 瞓撚醒味呀冇腦MK仔

今時今暐仲有童黨cls

認真野唔pin
Pin埋D 濕尻野
搵左我幾耐
未屌mk他先屌樓主

如果mk仔有表態話自己係黃 ,好快會做嘢

樓主請pin

【童黨欺凌】上水少女月前遭連環掌摑19巴 片段曝光惡男女被捕

拉左了

想比brian 哥條女摑
可唔可以聯絡我

可唔可以約brain出嚟打人咁有型想同佢打下

佢係藍屍,黑警唔會做嘢

但鬼佬做又冇畀人鬧?

肯定佢畀狗拉？佢岩岩accept 我係咩玩法

11點出新聞 應該保釋左

有無backup

Ig在線中 要撚快撚

無得睇

避孕丸

上水依d窮撚地方 係咁上下質素啦

推到佢仆街啦撚樣

會唔會手足黎

打mk妹都叫型平時pe堂玩開擲豆袋？

一定係仲要係打女仔既仆街手足

有無BACKUP, 我來遲了

呢度有

有冇佢哋附近嘅大隻手足見一次打一次

佢有一樣野冇講錯 事實抗爭真係以卵擊石

喂brian

睇你點睇，我個人覺得主要由香港四圍點火，點著國際反共。
作為卵嚟講已經好勁

你有阿媽生 人地都有阿媽生
唔知你係咪俾女人唔當係人咁看待先有呢啲痴線諗法
唔好以為港女會唔知

btw你咩lv咪配咩lv伴侶

removed

國際戰線真係著曬火 依個真 不過我認為香港未影響到咁火 而係共狗自己死都唔服輸搞到咁

6月30日凌晨報案
今日（25日）在上水區拘捕涉案的15歲少女及16歲少年

唔係條片出左街, 9成9當冇事發生就算, 仆街死黑警

喂 Brian
屌你見到個名都反胃

一半一半啦，支共同港共負責加速
香港負責connect 同 畀彈藥
算係國際核心，不過後期就無力了，要靠各國

其實本身係同學？定自己玩開嗰堆內訌點解咁容易就約到出嚟打鑊佢

朋友識佢地屋企人,連條仔都拉埋！！

睇新聞拉鳩左個打靶mk仔了

話唔定男方係綠帽佳呢情有可原

成個乸型咁

咁撚瘦就著翻衫啦

想問即係已經拉咗？

點解個個mk都咁鍾意赤膊影呢啲重filter床照
好撚基

抵啦 連登仔都夠膽得罪 仲咁撚閪臭串話唔關我地事 依家咪睇下關邊個事囉

又好似真係唔多關我事😯不過我鍾意理啊你又吹撚gur啊

啲女又咩質素啊 俾你會要咩分分鐘派你帽啦 屌下就無所謂

呢啲先叫做mk啊 唔好再成日老屈其他後生仔係mk

阿儀之流

嘩😯好型啊

邊條村 認真想知

呢條垃圾同條女邊間中學 推到佢中學出嚟道歉同考慮踢出校

係咪叫brian 都咁撚串

好似大陸種咁

打得好，女權撚呢

2020年仲有呢啲傻閪mk不過呢條柒頭肯定見到高過佢又大隻過佢果啲就怕到走佬架喇淨係識打女仔正廢柴

腥港人

哇屌 支那仔

大家仲唔一齊pm佢約戰？

見到呢啲mk就煩，成班以為自己好叻咁，有書又唔走去讀，以為跟大佬好威咁，最尾年紀大左就成世玩撚完。
難聽啲講句，中學畢唔到業，想做狗都做唔到

拉撚咗未

條柒頭ig仲要公開
覺得自己好威咁

何解班mk仔成日都咁鍾意擺自己打人啲片上網

有2次前科上哂報仲唔知驚

讀個展翅 偽進就得
呢種係優質狗仔候選人

6月30報警
7月25日 條片上左網即拉人
成個月都唔拉 唔上網發大左都唔做野 香港警察

你個仆乖仲未比狗屌

backup??

冇同理心同想搵個理由宣洩內心不滿啫，前排有啲藍絲亂屌人甚至打人又真喺為國家咩，同理

落黎香港嘅大陸仔

大陸落黎真係搞到好多童黨

無既喂

每次有新片 起完底 佢哋先做嘢

手動推

backup plz

完全係支那樣

個女仔肯定有童年陰影

唔通真係會因為你句"男人不壞，女人不愛"而去鍾意一個柒頭皮咩
佢講既係普遍現像，男人壞會為女人帶黎刺激同新鮮感係事實

mk 仔係手足，後生女係狗女 .
手足好波

拉咗啦

???? D 片全部 dead link

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

有冇back up

屌，仲要講埋件衫幾多錢
會唔會太癡線

斬撚死班仆街冚家剷啦

好撚型，溝死女

我叫油麻they

條仔經常推住個坐輪椅嘅阿婆，去邊都帶埋阿婆去

IG 搵唔到喎

ching有冇腹肌

好多人問我
喂, brian

條女比人打到咁都唔跑走

其實唔關年代時 咩年代都會有垃圾㗎啦

721鄉黑

比人report到睇唔到
條MK咁賤